CHROME上FB突然睇唔到COMMENT同埋LIKE唔到, 係咪我電腦問題?

禁圖又冇反應

係撳

轉用brave 啦